[Poly] 爆房都爆得性格

No sharing THX

收皮啦，成間房你用哂呀 ?
你爆房咖炸
你當自已book撚左呀？
No sharing
做人做到你咁撚自私

今次比個機會你
下次再見到你po埋個撚樣出黎

比機會就咪撚放上黎啦

可能係上一手留低嘛

廢事殺錯良民

下不為例

手機po扭唔到

網上兇狠

扭唔到都講得出 唔識用電話咪出聲

埋大仔真係低智啲
講緊樓豬

以為真係開room 扑野

THX 係音效呀

Post上黎托柒咩 call fmo啦傻鳩

廢鳩乜都擺上來

ok 網絡公審

有次一打開門，見到班中學雞，咁我班fd未黎，兩條友放底個書包，我個fd走埋電腦枱到敲兩下，趕走個用緊電腦既的肥仔「走開啦，死去公共圖書館啦小朋友」。
根本個肥仔走番去佢班朋友到，佢地勁細聲講野，我地就勁大聲又播YouTube。

跟住佢地走曬。

扮tutor 上堂

扮過。我真係開埋個powerpoint出黎講英文，我個fd扮早到係到問concept

趕走之後狂笑。

用ios定android

anyway 兩個系統都做到

Poly 一向都係先到先得

有次路過,有班正義入房直接屌柒俾no share 既人

俾人屌返轉頭,仲要屌到喊

後尾條友仲要俾人起底,最後變左過街老鼠

咁多正皮既原因係咩

非中學雞，我不嬲都放既。

最睇唔過著住校服既。除非靚女。

call食Q的走佢地囉

我識得有人以前成日爆房去做補習

自私撚